求下大家要珍惜生命

岩岩見到post即刻衝左去先達現場
好擔心
跟住睇post有巴打fact check左話冇事
個心先定返
求下大家真係要愛惜自己生命

我都有試過覺得好沉重好辛苦
一定要搵人傾訴下 搵社工搵鄺仔咩都好
或者遠離連登同facebook一陣都好 放鬆下自己 唔好諗野

同埋見到真係好多巴絲都係跑住去現場
好感動 連登有愛